有冇試過遇到呢類人

喜好同你差唔多
為人同你差唔多
連mindset呀taste呀都係同你差唔多
咁理論上應該玩得埋

但我想正正常常咁同佢溝通都難

有，但keep唔到

同性相斥

因為你樣衰

自己都面對緊嘅問題
我覺因為係我地兩個人本身就唔正常.

講野有顧忌

但同一type人唔係應該溝通到咩

咁佢具體黎講同你有咩溝通困難

就係太似唔知講乜好...又怕你悶.
因為大家本身接觸嘅野又差無幾